大家一唔開心會做咩

沖涼

行路

跑步

坐海傍

瞓

聽歌

諗死

開心

鳩叫

狂溫書 清淨腦筋

巴打你唔開心都咁健康

會道歉

人一忙就無時間左諗右諗同叫春嫁啦

好像有道理

打丁

行路

食野
不停想搵野趙

+1

夜晚望住條街諗野。
唱歌。
臨訓前瘋狂思考。

會上連登

今日諗住行前幾個站上巴士會多位坐啲，點知行到去已經係放工時間，又要迫

大大力揸實春袋

我都想充實唔諗咁多

冇做錯事都道歉？